覺唔覺買股收息好ON9

根本都冇錢贏

匯豐上年股價連息有30幾%回報喎
利申新手

股價係咁跌 派息繼續跌

你$50-60買就有得大聲姐

ching sick ball

唔係低價買個d唔係叫收息股
係叫蟹貨

咩都唔洗做就有錢收仲想點

下下用最低價買, 不如話30幾蚊果陣入

我覺得無錢果個最ON9

收息股唔俾升 ？

收息股要低位買先有用
但如果識得低位買點會貪嗰啲啲息?

啲濕鳩細股好多高息陷阱

我隻1299 乜息都冇。

咪撚係

識低位買我洗買收息股

補兩隻19股出來, 費事D人又話你低位買咩春又盛

8, 127

66

無乜郁，食下息就好，例如900 AEON CREDIT咁，不過世事無常，無息股可以令你仆街，收息股一樣可以令你仆街，無話on唔on9!

收息股咪貪佢較穩陣波幅細，你識低位入唔代表其他人識。

一年收返幾十萬息幾過癮丫

收息股係唔想睇市唔想操作而有穩定被動收入的投資。

明又點，香港人要食盡兩家茶禮，息價賺盡。
股息原意跟返企業盈利

全世界都想賺息賺價嫁啦